今晚八點九點十點，大大力舉報香港警察

已經忍夠佢不斷擘大隻眼講大話，今晚
八點正，九點正，十點正，大大力舉報香港警察個facebook page，我要見唔到佢個page聽日佢個page仲喺度！！

今晚八點九點十點，大大力舉報香港警察

有行動台大家就可以直接知自己要做咩
如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

push

持久戰鬥長命，和勇不割蓆，落核彈都唔割。

一齊上！

推

收到 就咁話

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好

要夾定同一個原因會更有效

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇